LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #7 刺激！風險！無情！

LiSA
本名 織部里沙
誕生日 6月24日
日本岐阜縣出身的女歌手，高中時期開始組成樂隊「CHUCKY」 。
CHUCKY於2008年解散。後來與Parking Out的成員合併組成樂隊「Love is Same All」，其藝名從該樂隊的隊名縮寫而來。
2010年為動畫Angel Beats劇中樂隊「Girls Dead Monster」的第二主音ユイ幕後代唱。
2011年4月首次以個人名義推出Mini album 正式出道 。

LiSA新曲「Thrill, Risk, Heartless」が、ゲーム『ソードアート・オンライン フェイタル・バレット』の主題歌に決定！楽曲を使った最新のゲームPVも公開！
…

「LiVE is Smile Always 〜ASiA TOUR 2018〜」
6/14.15 日本武道館
6/30.7/1 大坂城ホール
7/21 SiNGAPORE
8/11 HONG KONG
8/18 TAiPEi
and more\( ¨̮ )/

13th單曲『ASH』發售中。

[舊POST]
LiSA歌迷俱樂部 #1

LiSA(織部里沙)粉絲俱樂部 #2

LiSA(織部里沙)樂迷俱樂部 #3

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #4 Catch the Moment.

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #5 New Single《ASH》29/11發售

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #6 Asia Tour 2018開催決定

.........

正皮比標題

收手啦.......

我本來想叫JUMP!!

IFC天台

誰も探せない場所まで
届くかな 届くから 飛べるから
せえので いつまでも行こう(Jump！！)

po名做乜鳩

係時候係標題加返(30)

加邊個位?

會員短xx請睇tg

渣ga

CDJ可能淨係買手帶算

原來有手帶

件Tee就...

又飛

比我平安放個假都唔得

交棒了

今舖真係做呀姐了

(37) (30)

(37) (53) (30)

聖誕老婆

邊個下星期會去

又去

平安夜點名活動開始

約左了

岩岩搵完女朋友

邊個先

左右手

(Not mine)

who?

she's mine

毒撚真係好可憐

咁就畀人負皮

現充係度迫害毒撚

收島風樓上咁多位ching都入晒內田家姐fc

我冇份

hehe

..

做戲係幾好睇咁解

一見到美波就諗起佢saki果陣d戲屎到

未得閒睇返
---------------------------------
小林未郁×カヨコ Live (カヨコ: LOSER~/The end of my world/Blue moon)
2018年2月18日(日)

Link?

---------------------------------------
LINE開始落雪鳥

咁多位巴打聖誕快樂！

メリークリスマス

今日原來江口亮生日

鋼のココロ！！！
囚われたココロ！！！
閉ざされたココロ！！！

(聖誕9叫mode

夠鐘食藥

中間段英文次次都冇人唱

台灣上點兔劇場版

個次去睇舞台訪問差d悶到訓著

大成個碼

上年今日明明公佈左ちょこ×7詳情 點解今年仲未講ちょこ×8架

再上年呢?

NAGI正喔

like this

BACKPACKER不了

穿窿襪

引哂D腳膠出黎

貼埋腳趾

陳年腳趾

30年陳皮

我奶

出發過去搵呀姐

CDJ

好眼訓 陣間會唔會死

red bull 送你一對翼

放心, 未燒哂D腎上線素之前都唔會死

見到阿姐就會醒晒

欅坂

neru

Rehearsal台下都已經痴左線咁

好似唱左罪人 點解我係香港

罪人
Catch the moment 台下唱得太勁呀姐喊喊地

睇完條list

點解我會返緊工

睇完條list我都眼濕濕
點解係香港做緊社畜

我支penlight光榮戰死
啱啱睇完さユリ而家去等Aimer

睇完個ARTIST LiST真係D1最岩睇

D1-4都有野睇 冇果陣就痴fd睇

4日通し券 ?

當然

腿腿腿腿腿腿

記錄下睇左咩

CDJ Day 1:
欅坂46/KEYTALK/miwa/LiSA/さユリ/スキマスイッチ/Aimer/WANIMA/アジカン

CDJ Day 2:
ポルカドットスティングレイ/Ivy to Fraudulent Game/金爆/KPP/Mrs. Green Apple/GazettE/SCANDAL/10-Feet

ポルカドットスティングレイ隻碟好正

畫伯結左婚
幾時到阿姐

一般男性

今日多band 好玩啲

Fear and loathing in las vegas都好正
唔記得推介你睇

返去再搵黎聽啦

呢隊正到痴線 好鐘意

聽日諗住睇邊幾隊

跟住一齊跳

打算 グス nico oralcigar lamp MWAM backnumber

其實DJ場都幾好玩

Oral C 首 black memory

乜sony推埋ましろ去拍戲

好似係呢個？

「はぁ？」

祝大家出年有多多30(Pre-31)歲睇
DD嘅繼續開坑 未跳IFC嘅成功跳到
良いお年を

3:00-5:00先有呀姐

就訓著了

啱啱跳完Alexandros 好L攰 (錯頻

田淵fing到痴線

好好聽
btw咁多位手足新年快樂

睇邊個台

TBS

飛鳥可愛喔

雞寶台睇到

ねる可愛喔

想買本寫真

LiSA 4:00開始

miwa

新人留名

終於見到名

ASH

日本時間??

似乎係

嗌到把聲....

咁就完?

好心啦
ASH呢首咁難唱又唔係特別好聽點解要揀呢首
結果高音上唔到要用假音

唔係你想點

一貫地上波LiVE水準

之前果啲好多都唱兩首

次次都關鍵位上唔到

呢d鐘數連miwa同櫸坂都係唱一首
你憑咩有兩首唱
比你上去算比面啦

本身以為唱ctm
不過結局應該都係上唔到高音

次次地上波都係咁

有mega speaker個場唱egoistic shooter既7成都夠

太緊張

我都想 見d銷量咁q勁

歡迎

LiSA(30) P.S.渣ga

本野係幾好J

唔唱罪人
抵啦

新年流流唱咩罪人

有乜所謂

希望新一年祈b可以黎香港
想摸佢手仔

收島風佢今年產休

喵帕斯

正喔

CDJ完喇 咩都完啦
返去沖涼訓教

好L攰

好似有買呢隻土人

緊係買智乃
岩岩再販

大佬呀 唔好再比錢kings賺
希望大家可以多d支持良心公司sony

支持Sony要買呀福

我見d奶木板fans屌柒sony
不過唔知咩事

唔知
淨係知文春炮爆過橋本俾索索高層私有化

好似欅坂表演緊個陣訓低左幾件

請大家支持好女仔 祈b同沙b

跳到入廠

汪汪汪汪汪

放開隻狗
等我黎

支持埋扎b
情人節會有official fc

唉 sony chur完沙沙b
又chur 欅 而家出事喇

不老症

都係4年啫

認真 越老越靚

人地30歲
我地講到佢好似4-50歲咁

好快架咋

好心幾廿歲人快D結婚啦

有對象 唔洗急啦

達b

我

睇埋songs of tokyo
發覺阿姐係地上波個debuff真係好勁

????

唱多D就穩陣嫁喇
等呀姐再進化啦

REVO個髮型同呀姐好MATCH

佢暫時仲係唱唔慣呢d得一兩首歌既show
無時間比佢熱好身

岩岩睇完 CROSSINGFIELD唔差喎
係CTM勉強D

岩岩先聽ash live版
嚇親

始終希望佢地上波個陣唱得好d

1

イェッタイガー ！！！！！

正喔 不過對腳仲粗過沙b

竟然輸比Aimer
你地點做野

淨計single定包埋album

Aimer今年出2隻アルバム刷數據呀

點解仲未公佈ちょこx8

今年唔食ちょこ

好靜

8號準備入場聽ID

有水團，不了

有機會聽埋新歌

班臭G唔配同我沙沙B同台

新歌實唱啦 借我沙沙B之力賣爛GAME

為左聽ID我唔理咁多架啦
理得你水團定火團

唔好又加推

難啦
水團門檻咁高話加就加咩

無留意開
又要買到成身goods先可以入門？

G

AGGER

愈上電視愈黎愈冇當初既緊張感
2018年可以再好似上年ctm咁紅多次就有機會年尾紅白

想佢唱日劇主題曲OR拍劇

拍劇

到時就真係完全脫離anisong呢個圈子
我唔多信Sony會比佢咁做
雖然唱左既話應該真係大紅

Aimer咪唱左套

Aimer唱既anisong算唔算少

MUSIC FIRE

agger嘅同類

拍劇✔

aimer比oor加持過先會排日劇job比佢啫

岩岩先講完想學好d英文就出事

佢係知自己柒左先話要學好英文
實係Jane笑9佢先知啦

如果佢係主流可以紅到我又唔介意佢唱少D anisong呀, aimer都有番間唔中唱番一兩首anisong op

睇下索索會唔會排到電影主題曲比佢
aimer開頭執到d資源真係靚過阿姐好多

中文好叻
ガンー❗️

我直頭覺得係痴線
又oor又qndrop又radwimps

*androp

LiSA TV 轉地上波

衰妹係MUSIC FIRE又唱得幾有水準下喎

【出演】ＡＫＢ４８，Ｔ．Ｍ．Ｒｅｖｏｌｕｔｉｏｎ，Ｌｉｎｋｅｄ Ｈｏｒｉｚｏｎ，ＬｉＳＡ，コーネリアス，雅－ＭＩＹＡＶＩ－，ＳＥＫＡＩ ＮＯ ＯＷＡＲＩ，ＭＡＮ ＷＩＴＨ Ａ ＭＩＳＳＩＯＮ，Ｘ ＪＡＰＡＮ，久石譲，東京フィルハーモニー交響楽団

..

乜鬼嚟

【TV】明日1/8（月）24:15-25:05にNHK総合にて放送の「SONGS OF TOKYO」に、LiSAが出演します！豪華出演者の皆さまと共に、東京の「今」を象徴する音楽を届ける音楽番組！是非チェックしてください！お楽しみに！

係咪同YOUTUBE果個一樣?

刺激！風險！無情！

今晚就新曲配信

下？我入場就係為左聽半首？仲要唔係LiSA埋尾而係水團？

?

不過新歌唔錯

罪人?不了
新歌

仲做緊難民 唔夠擔口響
不過呢首真係正過ASH

型

第一眼望落去以為假手黎

首歌咁好聽
決定買隻game黎撚下

辣殺驚黎

Choice your story

正所謂條路自己揀，

扯扯地

日文黎 チョイスヨアストーリー
咁諗做人會幸福啲

當聽唔到算啦 日本有幾多個真係好似SEKAOWA咁請英文老師番黎學丫

咸濕仔

副歌啲節奏好似猜枚咁

好想瘋狂打CALL, 快D黎香港

有撚排

收島風呀姐C3黎香港宣傳刀劍新驚

c3請到我跳樓

你之前果筆都未...

one two three, jump
one two three, jump

香港 itunes 冇新歌

好似14號

mora收香港信用卡

新個集LiSATV 見到台中場第一排好大個香港人

會然短髮控幾時先找數

15冠

呢幾日冇乜其他人派SINGLE
不過都

咁受歡迎 係時候出返隻中文版

選擇你故事

睇今集LISA TV唱中文版真係辛苦過睇關家姐

姣天嗎?

MK妹
巧巧聽牙

希望到時黎到香港都唱

佢傻?

成人禮係20歲
你30歲啦衰妹

好Mean呀

30歲衰妹(內心20碎)

萬年mk妹

..........

............

高刺激高風險無情

無情遊戲

森森森都有着落

摔角手實好粗暴
high thrill high risk heartless game

有個fd三森推表現平靜

床上摔角

三森曾經表示自己確實很喜歡摔角，第一次看到摔角比賽就覺得極富有娛樂性，渾身肌肉的摔角手在場上戰鬥的身姿超帥

係時候去日本做摔角手了

推個過左30既一定有覺悟既

同意

恭喜恭喜
咁呢個post個個呀婆幾時先結婚

等緊佢生仔漲奶

達仔快d公布啦

等佢玩完marina個b就心郁架啦

大奶奶歸位

好大隻
可以同摔角手隻揪

秘蜜花園⋯

🌼

好色情

終於有全男全女

真係今年唔食choco

request live 正呀

決定女裝入場睇day1

會比人拉 真係唔好

又#metoo

依張真係(30)🤭

平到。。。

全男好大機會開片

點開片法

我9 up

睇少d大亂交片

打交咋喎

迫位上前你推下我推下你就開片架啦

LiSA live house現場打交都唔係第一日既事啦

小朋友大亂交

今次打交會唔會被人拉

男女場同全男場根本冇分別,d女仲狼死

抆左隻牙

30歲(剝牙)

依隻sim係咪可以海外收到sms
有冇人用過?

冇用過 睇過人講

好似work喎
唔個鴨記有冇呢,amazon要抽選期間之後先收到貨

香港應該唔會有人入黎賣啦

落單先

eplus 個sms驗證個咪一次性?
係既話fd搭fd收個sms 🤔

個舊登d post 都見有人講過依隻sim

有用呀 香港收到sms但要比月費..

都係每個月1/2餐m記姐
好後悔冇早d整
依家應該抽唔切fc event

C3有SCARA MUSiC
又有呀姐展板睇

奶板朝聖

同唔到真人合照
唯有同塊板

抽到都買唔起機票

而家個認證其實係點
抽之前要認證?定點

要有張收到SMS既日本卡
暫時仲係認左一次就OK

有冇限時 幾時要認證

你到時對住塊板大叫沙沙B

又推SHOW GIRL

好似上年已經過左
你舊ac未認証都無得抽

下次旅行先搞算

之前買左張勁on9, 要先sms認證張sim先得
但我買嚟就係想收sms
好彩隔離有朋友幫手

上面果張都要用日本手機去認証左先

老女人唔識用itunes

好有品味 識聽fhána

itunes 真係蘋果最l 失敗既發明

真

一般貨色

下個月有飛鳥B睇

年年都講一次唔好係LIVEHOUSE玩撞
但Mosh Pit同wall of death真心好爽好正
今年一定要去FES玩一次

台灣群有花生食

冇event都可以有花生？

自己上去睇

直播打機

我都廢事睇

PUSH

原來咁就兩日

又文青上身

35mm鏡？

相機廣告

江原正士 (ポプテピピック：ポプ子役)
千葉繁 (ポプテピピック：ピピ美役)

咁樣先岩

竟然提早收到張simcard
有機抽埋

突然大雪到咁

又回左鄉?

聽朝

呢度個個都住日本

南岸低気圧接近の影響により、１月２２日（月）から２３日（火）にか
けて降雪が予想されております。

本日（１月２２日）午後以降、降雪の状況により、首都圏各線区で列車
の大幅な遅れや運休が発生する可能性があり、線区によっては通常より本
数を減らして運転する予定です。また、列車内や駅の混雑状況によっては
通常よりも所要時間が多くかかることがあります。

祝你好運

BTW去睇咩

K團

華麗菲娜

希望聽日溶唔曬d雪

好多内陸線取消

武道館外

景色好靚

唔好諗住咁唔洗番工

可唔可以幫我開通張sim,
問左個日本fd冇應機
tg:tkwgary

Safe

Kalafina 係正嘅

8月未呀

秒回

「JUMP!!」是描寫女孩暗戀之心的曲目。LiSA 本來覺得自己內心的小惡魔不會允許這種感情存在，因為愈是期待，就愈容易受傷。但現在已經能坦然面對，也能演唱這類描寫羞澀心態的歌曲。

SiM初となるアジアツアー”SiM ASiA TOUR 2018”が台湾・香港・韓国で開催が決定！！

■3/18(日) 香港 MUSIC ZON
開場 TBA / 開演 TBA
VIP前売券 HKD650 / 一般前売券 HKD450 / ペア前売券 HKD780
VIP当日券 HKD750 / 一般当日券 HKD550

正喎屌

暗戀沙沙b

去

淨係聽過1-2首, 諗緊去唔去

星期日真係諗諗先
怕第二朝起唔到身

以為咁快有售票資料添

賣緊啦

$ONY又消費旗下d歌手

成日出A35呢d model 點買得落手

呢D先好賣
千幾二千蚊 fans一定落搭
想要沙沙b版

想要沙沙b板黑磚

不了褲袋冇位

真•一姐

↓唔關事嘅
乜水瀨有出過NHK套海女？

真·DD

以為自己認錯
雖然我睇其他人

水瀨QQQQQQQQQQQQQQQQ

閪面女人

「再影插盲你對眼」

暫時未搵到可愛過佢既女仔

唔好咁痴線啦

各有各推 你地慢慢

冇時間了 淨係推沙B算

好女仔無限咁多
但老女人買少見少
請珍惜

靚女

<<<<<<<

SOSAD樣夠可愛呀

個名有個沙字同織字既都係好女仔

粗略統計下，目前嘅推可以咁分類:

歌手 - 單人/多人 - U40/U30/U20
俳優 - 男/女 - U40/U30/U25/U20

好女仔(人母)

見到沙B分左係U40組別有d心酸

加番個U31組別用半年先

有邊個U20咁嫩口

LITTLE GLEE MONSTER

hp!

打機啦仲推

我都想打...番緊工

嘩屌仲有幾個月就31碎

就40了

u40

35歲前唔知上唔上到紅白呢

呢幾年應該繼續上位
有希望架

$ony 比啲力

AJ
仲未買機票

big big fly again

冇得去花園

連live house都無得去

中左4/15大阪

中2張,多1

Gary哥中唔中花園呀

有冇人東京場有飛多

唔中

你地個真白

愛美正廿倍

已射, THANKS

射曬3個

唔準射我真扎

射爆

愛美qq 留返比我

大佬呀 唔好咁DD啦

DD

DD是福

好驚
香港場唔求有前位，求其有飛唔駛坐太邊就夠

廢事麻煩個在日香港朋友抽飛 見到上個月有海外售票就9衝買左6月武道館算

而家去排定隊先咪得

why not 海外好過抽

海外穩一階其實好幸福

如果派Arena最尾慘到

我以為我個mon入左條毛

屌

盲生

同LiSA報串個條友係咪智障 轉個頭同你玩本人確認就害撚死大把人

好似開官方trade

開trade未必真係防止到轉賣，公式trade+本人確認先有少少用

武道館唔係好大姐 arena最尾都唔係太遠 ssa一階尾先想死

本身阿姐3日前先開位都算做得幾好
以後係咪會好似PONY d場咁請一大堆查飛?

我他界都似 武道館張飛買返黎架(原價)

同情你但我支持打擊黃牛

屌你d飛咁撚難抽唔搵人買點入場呀

ching可以專心推大西啦
btw,依家係睇下會唔會阿姐搞完之後索系全線都搞

自從識自己抽飛就冇買黃牛,
一係唔去算一係黐fd

你估睇大西就唔洗搵人買飛咩

我都係同個日本仔pair
條仆街次次都唔中
次次都我carry佢
今次就連我都冇中

聲豬event唔係pony個堆唔多玩咁嚴啦

「GARNiDELiA stellacage Tour 2018 in Hong Kong」開催決定！

2015年首次來港參加「ANISON DREAM STAGE 2015」，2016年跟佐香智久一起來港舉行聯合演唱會，今年2018年，由toku及MARiA組成的GARNiDELiA將於5月5日星期六於九展Music Zone舉行首次香港個唱「GARNiDELiA stellacage Tour 2018 in Hong Kong」！各位歌迷，千萬不要錯過！

「GARNiDELiA stellacage Tour 2018 in Hong Kong」
日期：2018年5月5日(星期六)
開場時間：晚上7:00
開演時間：晚上7:30
地點：九龍灣國際展貿中心地下Music Zone@E-Max
票價(全企位 不設劃位)：HK$780(VIP) / HK$580
查詢電郵：grndhk18@ed-production.com.hk

註1：門票上會印有進場序號，HK$780的VIP票優先進場，然後到HK$580票進場。
註2：HK$780的VIP票限定150張。購買VIP票的歌迷可於完場後跟GARNiDELiA近距離見面，並從GARNiDELiA手上接過親筆簽名海報一張。此外，GARNiDELiA更會從購買VIP票的歌迷中抽出20位幸運兒於完場後個別合照留念（名單將於演唱會上公佈）。

又要睇 騙錢大師ED

影相
不過冇興趣

請支持本地良心企業ED
過去睇開心d music zone 真係搞唔掂

想近距離睇toku

Maria

想佢開番個solo talk corner比toku

諗諗下個個月睇LIVE睇到窮

攝影文青

tweet刪左 但係網站

玩咁大

咩樹?

啱啱執房先收起哂佢D CD 放哂落間房既深處 轉個頭就見到D咁既野
我棄左坑架啦 唔好迫我再飛呀 淨係LiSA已經飛到窮

我冇收起過

好老，不過我喜歡

少女味濃

MK味濃少女

老女人

永遠18歲的魔法少女沙沙B

老了老了

年輕版

幾多年前

編集部にも一切の情報はないが、動きがあり次第お伝えする。

復出就復出啦 搞咁多花臣

可能學佢嘅friend咁，做唱歌以外嘅野所以收唔到風？

呢樣野要問sony喇

$ony會推出 藍井復出大碟 藍井復出tee / 藍井復出書集
藍井復出演唱會 / 藍井復出握手會

老女人+aimer咁癲既

一路都覺得如果藍井出返黎既應該唔會事前通知
係某d live做神秘嘉賓咁出返黎

ANIMAX MUSIX 2018 GUANGZHOU
舉行日期：2018年4月21日
舉行地點：廣州體育館1號館
出演歌手：#fripSide、#KOTOKO、#黒崎真音、#GARNiDELiA、#新田恵海、#水瀬いのり

會然短XX洗唔洗行路上廣州?

除左祈祈冇個想睇

有一個想睇就夠啦

係囉, 順便睇下素人圖鑑07

廣州好遠 不了

有冇諗過祈B都想見你

我巳經睇左3次 係日本嘅快啲睇

想0距離見 同佢摸手仔

戲黎？

要講呢套戲我可以講一粒鐘
不過呢度唔係電影台...

都內而家得返三間戲院有上咋

睇下有冇時間去睇先
btw你咪講下囉有咩所謂

故事係講 A0毒撚女主 有個FF左10年嘅中同男神 1仔
同埋 公司想追女主但係唔太掂嘅男主 2仔
呢種追不到vs就手嘅情況係佢腦內瘋狂掙扎嘅 麻煩女人生存日記
(其實一街都係呢啲人

演出方面就 松岡茉優近乎全程solo carry
對白頂癮 (不過有啲少量日文梗海外觀眾未必明)
編排我覺得...幾嶄新

係一套搞笑得黎又會篤中晒你啲痛處嘅(偽)愛情片
左一巴右一巴咁打晒近年啲倒模日本愛情片

幾時加推松岡?

加左啦

睇果陣都冇留意 原來聲の形佢有份配

短髮不知幾正

做戲又正

雖然同30碎一樣係咁瘦

閉關打左成個星期機

個個都MHW

係咪得我未玩過MH

每日6-7個鐘 停唔到...

朋友

支持索索
佢今集係做得幾好
身邊好多人都因為佢買PS4
索索又執一大筆

MHW一出 呢個星期全世界靜晒

自己一個玩左80個鐘 冇人同我玩

70個鐘Here

諧星大法好

榮升做LiSA姨姨

達仔幾時努力造人
想睇小LiSA

終於生左

要問下索索先

好想同祈祈生女

西面婆心諗: 死開啦毒撚

自殺同佢冥婚

JUMPPPPPPPPPPPPPPPPPPP

祈b平時一定係一路笑住去event一路係心入面咒罵毒撚

小倉唯先係

why not both呀

小倉唯不了

上阪一定係 心諗 死肥毒行開啦

上坂正好多 唔計把聲

你都痴L線

西面三人眾: 小倉政委水瀨肥

不過公道D講
政委今季首POP TEAM EPIC係幾好聽

abc

不了 寧願聽閪面女人都唔聽佢

你地班DD

best girl (U30)

個下巴做乜野

水瀨好似出左名手渡會hea應?

呢個WIN啦

鬥塊面大?

鬥面大同可愛都WINWIN

水瀨而家仲邊有手渡呀

呢條閪女人肯聽你講野算比面你啦

有印象好耐之前睇過文話佢成日西面咋

ching好大怨氣

全職反町

垃圾台灣仔

有冇諗過遲下町event有大西做guest

有冇人聽榊原ゆい
正喔

冇

一定唔會

屌你老母

冇聽都俾人屌

你每秒都mon住個post?

LOW SEASON係公司悶到痴肺
睇左成朝芒亨配裝喇

留個PSN一齊打

藍井艾露同織部里沙一齊打MHW

話說今朝睇左藍井網
粒生命之火大粒左好多

等10號就知係咩事

呢度啲人好DD

發現連登啲松岡推死晒

靠你喇

我GAME名都係叫藍井

我隻貓叫LiSA

毒小陣啦ching

EGOIST LIVE IN HONG KONG 2018決定！日程は6/23(土) 19時開演予定 ！香港の皆さん、どうぞよろしくお願いします！

狗展 880$ 屌

Egoist唔坐前都ok啦

唔係全席880咩

Sor 睇漏

唔知點解睇睇下有啲想喊...

係幾感人..

見住佢結婚，之後話有左，跟住個肚慢慢開始大
好似自己個仔出世咁

應該定時定候會見到阿姐出玩bb post呃like

織部里沙想漲奶未

叫我 小弟網名就係egoist
不過係egoistic shooter嗰個egoist

大奶奶.jpg

@會員織部里沙

漲左了

又瘟女

兩個老人家特別好傾

係咪去探完marina

仲要扮晒野咁

心裡面:行啦八婆

又曬恩愛

是但一個嫁人實喊到變豬頭

三人行。

你們都是我的翅膀

redbull送你一對翼

coldrain

I WANT LOVE OR DEATH🍌🔫

無人睇?

睇緊

搵佢玩未

未

應該就黎播MV

MV

咁你出唔出碟架

玩喇

老女人:不了我任天堂粉

玩成咁同人講話玩開漆彈都俾人笑啦

轉視角都要load幾秒 企係度射

やだやだやだやだやだ~
カメラカメラカメラカメラ~

係幾可愛

空大

係咁係到やだやだ

死んだ

三十歲仲打機 唔上進

佢係咪真係有玩splatoon

隻game算唔算唔使瞄

呃錢DLC

game都未開就同你講定dlc

差D講漏口仲有咩地方

香港(九龍) (新界) (港島) 各一場

pv

12時
中午？

好似within佢個範圍就點射都中

一開post就7左
不過都支持下

松岡茉優討論區 : 產科醫鴻鳥2 香港2月首插播！

開過個

松岡茉優討論區 : 產科醫鴻鳥2 香港2月首播！

みね兄🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

首插

5sick this girl

推新post啦推新post啦

松岡茉優討論區 : 產科醫鴻鳥2 香港2月首播！

呢度呢度

藍井！

恭喜恭喜

復出即刻出新歌

今次隔離台應該熱鬧過呢到好多

多樣野睇

有刺激有競爭係好事

唔同lvl 點競爭
LiSA 世界第一

琴晚生放唔知LiSA尾段係眼訓定點
呆吓呆吓

這麼垃圾的遊戲

珍惜生命遠離Bandai

pre order左steam版黎聽歌

辣殺驚都買

PSV瀨過兩次野直接pass佢系列驚

留返嚟買碟冇咁嬲

PS4我買哂, 隻隻都玩左陣就冇玩
隻最近果隻虛空幻界機都未爆

寄比我

打MONHUN啦 玩咩其他驚

就黎絕種 仲未夠hr打歷戰古龍

因為藍井 我都瀨過野 買左ps4果隻
辣殺!!!!!!!!!!

我都係得HR41

之前當支持下索索同SAO
佢地幫左呀姐咁多

但呢隻不了 唔想又買黎擺

你班垃圾 我準備玩到爆木戈

機

PS4 GVG開始對呢間野徹底失望

玩兩野唔玩就係你CHOICE既STORY

有冇巴打帶打mhw
小弟而家去緊拎機

遊戲台個post d人好惡 小心d

開返個動物台公會

你開啦 留名加入

快開

咩名好

唔要關藍井同織b事

祈B

好

水瀨肥養豬場

祈寶寶可愛

heartless game

好撚正

個個掛住mon hunt,貼一貼先

做乜鳩

型到核爆

叫Heartless Guild

兩個死gay佬同時po

Gay

如果沙B冇左佢果隻過度活躍症台風
我諗我都唔會好似而家咁鍾意佢

沙B有而家既人氣有一半都係因為台風
冇台風我去聽部長算啦

我睇日比谷段live而聽

果陣睇crossing field心諗條女條裙咁古怪
之後黎香港又屎忽痕買左飛睇下 仲要係第一次睇ACG live
再之後.....就變成咁樣了

搭沉船

冇點聽又買飛 痴撚線

me too

果次好似睇380定480咋

我果時聽藍井都冇咩好特別聽佢d聽
係聽過幾首
之後先買飛 香港睇完live 之後先

未試過
你地都痴撚線

跟住睇完香港覺得好聽就飛埋去武道館

之前即日來回個post係咪你開

咁我早過晒你地
我由睇angel beats心諗呢個歌手乜水
到佢正式出道就一路聽 8年喇就

我聽完佢一段時間先接觸acg
早知唔撚聽

係

mk仔變毒撚?

佢mk仔變毒mk仔

會然短髮控mk仔？

正常人變毒撚
而家返學唔敢同同學傾計

rich

聚所鳩知

TRH幾時出Hires呀

mk仔黎 專食cosplay妹

我電話首鈴聲ナミダ流星群 日比谷live版嚟

罪證出現了

Wa diu

9up 唔好咁

想問呢到係咪得我真毒

我都係

你日本人 點同

你都係mk黎

開公會未呀

係囉 等你地carry我

剩係呢段說話都有足夠理由追一世
Pink&Black 演唱會好似係believe in myself個段

同感 追一世

次序係4.1.2.3 唔知點解上傳掉轉咗

以前睇日比谷:條女做乜唱唱下喊 傻架?

今晚

通常見D DD都係見完真人就沉船

小隊係咪姐係公會

發覺佢唱親一番の寶物都喊到豬頭咁

唔洗見真人都周圍沉

好似唔同

yes 入到同一個集會 跟住求救d人就入到去

我都聽到眼濕濕

應該係掛....我搵極都搵唔到公會呢樣野 得小隊

LiSAさんの初心

因為諗返起套動畫
嗰陣睇一起呢隻歌d眼淚忍唔住

上網見到好似幾正->咁岩過到去日本有時間見下真人->沉船

依家大個女忍到唔喊咁多了

我通常係沉左船先洗錢去日本見佢哋

arm

我好S 我比較想見到佢感到到喊

我通常係等佢地黎香港

大家講都有個 哋 字

係小隊

真正中槍身亡係野音首ナミダ流星群

叫乜 我得閒而家開

無見過真人沉唔得好勁
通常過去睇本身沉左個D都係睇一日
其他時間就可以見下其他

Inori fans club

其他人唔入咁點算

諗番阿姐份人都好DD
所以大家DD都係聽阿姐教啫

叫祈B教

LiSA早幾日聽coldrain
快d跟住聽

聽開啦

容許教友DD嘅教主

Anime Club

屌 又要去睇egoist

880好鬼貴....又冇真人睇...

有冇巴打教路點整到個獵人好似沙沙b咁

入到去都走晒樣 唔洗點整

說好不提Angel Beats!

D女個身型大隻過新田下海 點整呀

ok既話我就撳確定

神作

冇阿姐個名得唔得架

我都知唔似㗎喇

有藍井艾露會長係度

開左你地要點入

好似加左psn先有得邀 要問其他巴打

係charlotte面前 angel beats不值得一提

我既入坑曲...

兩部都是麻枝准不用分這樣細

負皮我畀嘅

就係Charlotte搞到我試左呢舊野
難食到嘔

得d醬有味

以前一直都expect佢係甜既
一咬落去

我都唔太鐘意食

都係你地開
我唔想po我個psn出黎

又甜又咸 不了

mk仔驚d咩呀

唔係

胳肋底果啲咩黎

【EGOIST Live in Hong Kong 2018@C3AFA 門票預售】
感謝各位的支持！主辦G Music (HK) 將於 2018年2月9-11日舉行的C3AFA 2018 優先預售本場 EGOIST Live in Hong Kong 2018 之門票。詳情如下：

日期：2018年2月9-11日
地點：香港會議展覽中心 Hall 1 A18 KYORAKU 攤位
售票安排：
觀眾可於攤位排隊購買本場價值港幣$880之門票預售券(主辦收取每張門票$20手續費)，並留下您的聯絡資料以便安排領取門票。�
購買門票預售券的朋友可另加港幣$100領取限量300張之海報換領券，每張門票預售券只可行使上述權利一次。
正式門票將會於票房開售後由主辦 G Music (HK) 人員聯絡觀眾換領。海報則將於演唱會當日特設攤位憑券換領。
主辦單位保留、修改、終止、變更活動內容細節之權利，敬請留意。

痴撚線 決定唔睇

不如直接去搶

啱啱1000唔使找，幾為觀眾着想

豬Music屌你啦
Starhall個場敢賣全席$880
現場買仲要廿蚊手續費

坐位安排又冇提過
本身話$880包海報變左加一舊水先有得換

分分鐘播碟 唔撚屌你啊

towana感冒黎唔到香港........
咁我買飛黎做咩..............

人呢

開!

好傷心 平復唔到

去奶板啦

想睇音乃木坂多d

唔識偶像果d 完全冇興趣

諗起得kevin仔一個係台上面un

文青

岩岩認真睇個MV
有d動作令到我好尷尬

點都唔會夠bfo尷尬架啦

有冇人去左c3睇塊板

冇 等緊會然短髮控加我入小隊

psn?

會然短髮控已經加咗我?

冇 有排先返到屋企

不可質疑你的阿姐

去左食COSPLAY妹?

阿姐開live唱咸歌要跳舞都成日做埋d好老尷既動作架啦

返學呀ching 聽日單拖去睇下算

開live我係一份子 睇mv唔同

外賣返屋企?

尋晚先睇完水曜downtown
enako真係好撚正

我都想 未掂過女人。。。

我女仔搵女cosplayer陪有咩咁出奇

有丁丁的女孩子...

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

又係呢篇

唔小心買咗老女人前日開live嗰隻垃圾驚

呢隻碟阿姐個兩首歌都好正

會然短髮控真係好MK

同意 baba subiduba~

專程日本抬返嚟
啱啱出個陣問信和間間都話唔入
頂佢買完返嚟唔到一個星期就返咗幾隻嚟賣

其他歌手嘅歌都好聽 果然係最多創作團隊

可以應該冇機會現場聽

呢隻成日拎出嚟loop

加左上面果兩條友PSN了

accepted

點樣加我小隊...唔識

334用咩線好

求撚其塞條007落去咪得

睇左三場好累

誠叔

打獵啦仲C3

原來係你

好似要入同一個集會先加到小隊

2次抽選都唔中

睇3p 睇到喊左

無唱慢歌

聽日先去

真人幾靚女

引退妹

真係幾靚

聲優黎架 唔好講人個樣

唱完howling 個刻好空虛

見到有個yurika推準備左一大堆大閃光for某首歌
但最後無唱個到首 好慘

如果祈b唔係靚女

可愛喔

都有啲失望 冇唱嗰首
以後冇得聽了

絕唱

嗱呀姐提大家8月記得課金

通宵排隊++++

淨係出POST提大家課金

網上排隊++

又要請AL排隊

幫我買埋

決定成立8月買飛連合

求幫手

會然織部里沙幫大家買撚晒
第一排全部都係呢個post既人

你陪我訓街

痴撚線 無啦啦叫你陪你訓

陪佢訓換張頭排
人生決擇

為左阿姐 WORTH

今次真係choice 你個story啦

high thrill high risk game

What do you want to be?

HEHE

Choice your story 構えろ

gay post
走先

留名